813和你飛 黑警謀殺香港人

呢樣野係要每日做
因為係我地角度，機場係我地最大既籌碼
係遊客角度，香港唔再係安全既地方，我地要提醒佢
係政府既角度，佢唔敢回應機場，琴日又唔敢出真兵，代表住佢已經暴露左死穴

機場停擺既損失係滾雪球式，一定要連續做，做到個雪球愈滾愈大。
所以一日半日唔係咩野大問題啊！！！

機場 見

滾雪球

散水撚好波

推

入機場啦

滾雪球啊

滾上去

滾起佢

滾啊

又話飛你飛接力

sor 打錯，和你飛

接力啦！！